我想屌撚死我個00後中二病細佬

我以前都似你細佬，係要大個左先會明白個份情

又唔打㞗佢

我自己係00後我都唔明佢jm9

關中二病咩事

算啦 你細佬可能真係吾需要部電話 甘吾要咪吾要咯 無所謂既
但係你細佬呢句
“唔想同你有進一步嘅關係” 究竟係咩意思？係唔係你細佬同你阿媽關係好差？ 如果唔係諗吾明點樣進一步關係

不過其實你細佬無咩野既 可能只係青春期比較注重自己個人感受多過其他人 應該慢慢大個就會識諗架啦

細佬黃老母藍？

你細佬幾大?

唔想同你有太多糾纏=當你啊媽係仇人

佢想要iPhone但唔好意思講，下次叫你老母折現啦

但佢唔講咩事

00後唔屌唔得
以後送舊番梘

你地重有冇更細嘅細佬妹？
你地會唔會成日唔覺意guilt trap佢？

型能刀甘既細佬邊度搵
睇咩卡通片大架?

平心而論你老母算唔算仆街？
即係會將啲碗用完堆喺碗盆，用完啲牙籤食完啲生果皮核周屋掉，去完廁所唔沖，自出自入你細佬房搞佢啲野，平時唔著拖鞋踩上佢張床
之類果啲仆街野？
我老母會

你老母以後有冇陰影？

甘咩吾咩呀 屌你老母

一人行一步啦

老母唔好當個仔講嘢係耳邊風先

S20唔要畀我
我可以做part time乖仔陪auntie飲茶㗎

咁第二，第三，第四個原因呢？

會唔會樓主細路有啲不可告人的陰影

有咩問題，唔憎得自己老母？

我仲以為又係整moon

咁係咩事丫

你細佬係on9
但係你問下佢咩事憎你老母同要咁講野先啦

佢回緊帶

你自己鐘意屋企唔等於你等佬鐘意
擺明唔想同你地老母任何瓜葛啦
中乜撚野二姐
你連中二病都理解錯
即係你自己都曲解你細佬諗法